點增加人生閱歷

買多啲月歷睇

睇書同唔同人傾下計

認真 睇一次yes man 之後做一年yes man

冇人想同禾傾

係你想同佢傾嘅人，唔同你傾姐

搵下啲唔同生活圈子嘅人，好似公園阿伯、小店老闆、的士佬。雖然講啲嘢唔一定啱聽或者好偏頗，但係你起碼知道佢地係點諗，同埋俗啲講句，每個人都有值得學嘅地方 。傾下聽下又唔會少左忽肉，與其用咁多時間去諗點樣去做，不如自已試下踏出一步

增加人生閱歷，未必係一件好事
又時簡簡單單，反而仲開心

識多啲朋友